Leaflet Rotate
==============

TODO Аналогичная 100-polygon-rotate-algo проверка для icon-rotate-jcss, polygon-rotate-jcss (взять пнг-треугольничка)

TODO Замерить: потребляемую вкладкой память, нагрузку на процессор (Windows, Linux, Chrome, Firefox, IE?)

TODO Отследить, нет ли утечек памяти

TODO попробовать добавлять svg-треугольник и масштабировать его/вращать

TODO проверки на входные параметры

TODO масштабирование полигона на лету (событием?)

TODO отсечение получения геоджейсона по вьюпорту, чтобы их передвинуть, при зуме (уменьшение, не увеличение масштаба)/изменении вюпорта опять. +оптимизации

Состав
------

rotate - трансформации работают

icon-rotate-css - пояснение, почему нельзя простым навешиванием класса вращать иконку

icon-rotate-jcss - способ вращать маркер-иконку css-трансформациями. *Недостаток*: не напасешься картинок на каждый цвет (если не придумать хитрость).

polygon-rotate-jcss - вращение полигона css-трансформацией. Не работет, т.к. svg по размерам больше, чем вмещающий поли, отчего вращает вокруг совершенно другого центра.

polygon-rotate-algo - вращение полигона алгоритмом (треугольники предрасчитаны, можно масштабировать, цвета)

Нагрузочные тесты
-----------------

vehicles.js легко использовать для тестов.

100-polygon-rotate-algo.

Замеры?

На 5000 движений+1000 уже плохо становится.	На 1000+1000 даже зум более-менее плавный.

100-icon-rotate-jcss - 

Явно тормознее (как и предполагалось).

100-polygon-rotate-jcss - Аналогично polygon-rotate-jcss работает некорректно.